請夏師妹BVNDIT debut interview

嘩屌你成隊醜到

邊個話韓國個個整容？呢隊擺到明無整

又未至於話醜嘅 係唔靚咁解

對比請夏

中間果件對腳瘦得好恐佈

首歌唔差
幾有feel

個名咁難讀
都係請夏師妹團順口d

牙KEI正撚到

邊個係kei

死去睇返你bp啦

話咗我reveluv嚟